{
  "\"Enable\" toggles turns the feature on and off, but requires restarting Logseq or turning off this plugin once. Please refer to the documentation for feature details. [Document here](https://github.com/YU000jp/logseq-plugin-some-menu-extender/wiki/Document)": "“启用”开关可打开和关闭该功能，但需要重新启动 Logseq 或关闭此插件一次。有关功能的详细信息，请参阅文档。[在此处记录]（https://github.com/YU000jp/logseq-plugin-some-menu-extender/wiki/Document）",
  "Add DONE marker or Add today journal link, to the reference of the repeat task": "将 DONE 标记或 Add today journal 链接添加到重复任务的引用",
  "Add the journal link to the reference of the task": "将日记帐链接添加到任务的引用",
  "Add the week number to the reference of the task": "将周数添加到任务的引用",
  "Add time to the reference of the task": "向任务的引用添加时间",
  "Auto remove DEADLINE or SCHEDULED": "自动删除 DEADLINE 或 SCHEDULED",
  "Bullet context menu item": "Bullet 上下文菜单项",
  "Common Settings": "通用设置",
  "Common: ": "常见：",
  "DOING task Auto Statistics": "DOING 任务自动统计",
  "DONE task Auto Statistics": "DONE 任务自动统计",
  "DONE task: ": "DONE 任务：",
  "Default shortcut key: `Ctrl+Shift+Enter`(Windows) or `Cmd+Shift+Enter`(Mac)": "默认快捷键：'Ctrl+Shift+Enter' （Windows） 或 'Cmd+Shift+Enter' （Mac）",
  "Embed the reference of the task": "嵌入任务的引用",
  "Enable": "使",
  "Enable every 2 hour interval": "每 2 小时启用一次",
  "Failed (Cannot create a new block in first block of the page)": "失败（无法在页面的第一个块中创建新块）",
  "Finish the effectiveness of the task by removing the `:`. If you want to change it back, replace `✔️` with `:`.": "通过删除 '：' 来完成任务的有效性。如果要将其改回原来的位置，请将 '✔️' 替换为 '：'。",
  "If you want to use the ISO8601 format, select `ISO8601`. If you want to use the US format, select `US`.": "如果您想使用 ISO8601 格式，请选择 'ISO8601'。如果您想使用 US 格式，请选择 'US'。",
  "It will not take effect until you restart or turn off the plugin.": "在您重新启动或关闭插件之前，它不会生效。",
  "Leave a copy of DEADLINE or SCHEDULED without deleting it": "保留 DEADLINE 或 SCHEDULED 的副本而不删除它",
  "Link to the month": "链接到月份",
  "Mouse drag a bullet of the block to move it to the journal.": "鼠标拖动块的项目符号以将其移动到日志中。",
  "Move Task State To Next (shortcut key)": "Move Task State To Next（将任务状态移动到下一个）（快捷键）",
  "Move task state to next": "将任务状态移至下一个",
  "Move the task state to the next by pressing the shortcut key on the block. / A lite version of [Custom Workflow plugin](https://github.com/sawhney17/logseq-custom-workflow-plugin)": "通过按块上的快捷键将任务状态移动到下一个状态。/ [自定义工作流程插件]（https://github.com/sawhney17/logseq-custom-workflow-plugin） 精简版",
  "Open the sidebar when the repeat task is checked": "选中重复任务时打开侧边栏",
  "Provide workflow for recording repeat task as LATER in a journal. Select from the context menu of the repeating task bullet.": "提供在日志中将重复任务记录为 LATER 的工作流。从重复任务项目符号的上下文菜单中选择。",
  "Remove DEADLINE": "删除 DEADLINE",
  "Remove SCHEDULED": "删除 SCHEDULED",
  "Repeat-task Auto Statistics": "重复任务自动统计",
  "Repeat-task as LATER": "将任务重复为 LATER",
  "Separate with `,`. Only strings for Logseq built in task markers are valid. (`NOW`|`LATER`|`TODO`|`DOING`|`DONE`|`WAITING`|`WAIT`|`CANCELED`|`CANCELLED`|`IN-PROGRESS`)": "用 '，' 分隔。只有 Logseq 内置任务标记的字符串有效。（'现在'|'稍后'|'待办事项'|'做'|'完成'|'等待'|'等待'|'已取消'|'已取消'|'进行中'）",
  "Set state items (Strings used when moving a task to the next state)": "设置状态项目（将 Task 移动到下一个状态时使用的字符串）",
  "Sort by month": "按月排序",
  "This block is LATER task": "此块是 LATER 任务",
  "When a repeat-task is checked": "选中重复任务时",
  "When a repeat-task is checked, the next line is created with a quote and a DONE status. Move that reference to a journal or something.": "选中 repeat-task 后，将创建下一行，其中包含报价和 DONE 状态。将该引用移动到日志或其他内容。",
  "When a task is set to DOING": "当任务设置为 DOING 时",
  "When a task is set to DOING, insert a reference of the task to the DOING page.": "当任务设置为 DOING 时，将任务的引用插入到 DOING 页面。",
  "When a task is set to DONE": "当任务设置为 DONE 时",
  "When a task is set to DONE, insert a reference of the task to the DONE page.": "当任务设置为 DONE 时，将任务的引用插入到 DONE 页面。",
  "📖Getting Started": "📖开始",
  "SCHEDULED or DEADLINE deleted.": "SCHEDULED 或 DEADLINE 已删除。"
}